The Vow [2012] 女主角算唔算係臭閪

佢潛意識可能好後悔當初放棄所有, 一走了之,
令到佢"自然地"咁抗拒醒返後去了解返呢幾年發生過D乜?
最後著數攞盡, 大贏家, 好似乜都冇輸過咁

永遠記唔返=零損失?

至於男主角
女主角憑實力失憶點解要特登搵返D記憶, 屌你老母
心情好閪痕再講

介紹返, Rachel McAdams

if she cheated on me i would apologize